"Je bent moe.
Goede nacht!"
Als hij gebogen hoofd in zijn meest hoffelijke wijze was er een geheim in zijn lachende gezicht en hij overgebracht met een zweem van mysterie aan die woorden, die mij in de ogen en oren van zijn neef onder dwang.
Tegelijkertijd is de dunne rechte lijnen van de stand van de ogen, en de dunne rechte lippen, en de opschriften in de neus, gebogen met een sarcasme dat zag er fraai diabolische.
"Ja," herhaalde de markies.
